近排好似多左老黑搞黃店

或者佢地襯街人少冇咩人見到
又想襯呢d 時間搞到人執

情況嚴重，手足要諗諗點搞

e.g.

你自己諗 你自己搞

都唔係近排嘅事
龍門，水門，35座車仔麵好早已經比人搞

又新街生果呀伯
又有藍屍入黃店扮發燒嚇走所有人

照做返

之前會招喚神獸
宜家少左